一個都不能少

我知道依家好多人情緒都好不穩
但要諗下人命對於佢哋嚟講算得係啲咩
唔可以再犧牲任何一條性命
因為應該離開嘅唔係我哋，而係佢哋

幫唔到啲咩，只能夠出份綿力
搞唔掂就搵我傾啦

推

pish

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦